[90後] 真係有人帶埋娘親番工！

話說今日做野聽到有人抽泣。
原來senior 屌緊個毒撚做野慢。

條友唔知有問題定點，一份半日ko 既野佢做足一星期，係人都想屌啦。

突然間佢沖尻左出office,以為佢自殺。
原來佢接佢老母上office.

仆佢個街成30歲人仲帶老母番工。
meeting room sound insulated
都聽到佢對話

毒撚話好大壓力。。。。。
心諗公司唔炒佢真係好仁慈

30歲又點90後

屌真係被你秒撚左
樓主唯一可以兜就係成30 歲唔等於係30，係廿到尾

重作啦

秒

可能樓主90後，個毒撚30歲

突破盲腸

屌
我唔撚係九十後
聽日返工實屌柒你

有人屌我老母呀麻
未帶埋老母返工囉

樓主返邊間庇護工場？

第四次數學危機

樓主比90後屌完老母？上水未

出黎啦屌你老母

建築公司？我係事主

屌你唔好相認

成30 歲人

成呀！！！！！！！！

你想講乘？

係啦，90後只可以比吉魯姐吊

做得慢都唔比

成30 歲
almost 30

屌，呢度d毒撚好煩

明天等我帶樓主老母同我返埋最後一日工

借比你囉